一個人住400呎算唔算好奢侈？！

有個朋友住緊，好羨慕

識人讀緊中學一個人住緊高尚住宅區400幾尺

幾錢一個月？

屋企人死哂 一個人住四百幾公屋呢？

佢屋企人仲健在

係香港 係

屋企人買樓俾佢 月租好似萬四

400呎仲要高尚住宅區，真係屈機